估唔到天貓618的野咁快就送到 真係反唔落手

仲快過hktv mall 今次林鄭嗰1m用晒落淘寶

On9仔

你就on9 大把黃店用淘寶
ps 願榮光好難聽

禮志系列=ON撚9

不嬲為反而反 第一日上連登咩

負評嗰d人咪又係去amazon(aliexpress drop shipping,即係淘寶）買嘢 成班戇鳩仔

淘寶小店好多黃

其實點解好既野唔可以欣賞下 差既先屌

例如淘寶 京東 抖音 真係反唔落手

有黃店做到淘寶咁平送貨又快我都去買啦

樓主單機

hktvmall不嬲垃撚圾 黃佢老母咩

態度又好 問咩都答 唔似香港d cs咁問下嘢好似欠𠹌咗佢咁

2020年啲五毛仲係咁撚低級 對唔對得住黨

不願面對

個主席前政協 打壓送貨員工 又賣勁多中國制野 比錢又有得支付寶 我話佢係黃就黃啦

加油啦 2020仲奶中國製

你部iphone都係mic

你部電話咪又係中國製 你有邊樣野唔係中國製呀

18-6=12
612

我部電話唔係

咁你咪好撚叻

唔夠你叻

proud of sweat factories.

買咗咩 我都諗緊點用嗰1m